同大大小妹公仔去旅行

見到有啲情侶帶呢兩隻公仔去旅行影相，屌做乜撚野姐，宜家係大大小妹去旅行？

見到之前既中學同學真係咁做
唔撚明點解要帶住其他人去旅行

其實佢地想代入呢兩隻公仔既角色 但係佢地既樣

同意 唔明點解要拎住另一對情侶嘅公仔去旅行，自己搵間手作店整自己嘅q版公仔都好易姐